危疾黎講應該買邊間

簡單上網睇過，有兩隻都唔錯

1.富通168
2. 國壽護你安心（自選）

小弟今年24，唔食煙想趁後生買份儲危

歡迎agent入

有冇富通同埋國壽agent?

買乜鬼

做下運動，食得健康，充足休息

Tg左巴打了

點解搵親我個d都唔係國壽同ft

比較下

Tg咗樓主
初步講講兩者邊個比較好
我自己就覺得係守護168比較好既，因為佢比護你安心既疾病包多30種，同包含全部器官嘅原位癌，早期危疾保障同有良性腫瘤病變賠償
同時亦都有護你安心包含既保障，保費方面守護168係目前市場上面性價比最高同保費算係親民既危疾plan
如果有其他問題歡迎contact我或者查詢

利申:前broker